[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5752)

我！

誤中

下面輸錢

車定紐

俄狗求冰角奇緣

半5全7

想笑下開波前有幾個手足話寧願輸錢都唔買國安

杜塞爾多夫半大

屌你咩 第一次留言就咁

屌你又差半關 仆你個街大陸仔

笑笑笑

出祖linton
唔想買紐了

Ok我收回

大波臣又撚狗

下面派我

笑撚死

樓下輸錢

你想買樓就買紐 買車就買車

有咩計 有咩計 有咩計。。。

嘩 贏少少就做中国人
唔怪得咁多人有人唔做做狗

9點西甲 主點解咁熱？

樓下羊錢 大家開心

樓上贏錢！！再派比E神

多謝

收回ok? 呢兩個月針到仆

cd rom死全家

我屌你牙

好

卡爾斯魯

買咩好

好難做 唉 收多次 我收回

辛特半大

樓下輸撚死

基爾對家

樓下輸錢！x3！！！

我屌你老母

渣架

跟

Same Road

樓上買6寶中6環 買六合彩永遠中2獎

00分出 點跟

你好 我係波台記者E神

請問你同沙蛇對左驚唔驚

好彩兩樣都冇買

笑到仆街

對唔住大佬即刻收返 我收回

樓下比狗屌

海登 柏達 卡斯

個個都唔講得 點部署

上面中大波
下面揸大波

LiveScore 轉左新版面好唔慣

揸大波爽啲

樓下贏錢派我

屌你醫神

一齊綠字收錢 super

中

車仔點買

文字版係59分出左

樓上屌我老母 我老母有性病有愛滋

跟了

冇啦啦屌我做咩

全黑蛇 沙蛇 vs 彪岩

馬會/foodpanda

瀨緊屎

大家開心

派我ok

波膽0:3

掛住笑無買發達幫
總入球4咪撚中呀

樓上樓下連贏兩日

輸左就收工
執3雞早啲訓好過

卡素首發陣容 得2個人今季英超入過波 加埋得2球

20蚊幫你收飛

唔買紐啦 出神鋒

車仔最叻幫人起機

20蚊係幾折

咪撚煩 樓下輸錢算

跟左我條飛未
支持下未

輸錢呀

本來值0蚊 而家20蚊收= 無限倍 你汁到

4場德乙半大

派一個

基爾禁屌

有

你啱啱好係大波e神

LM

lm

戒左倒！

同路 中

同路lm

超強反彈網 反返比你全家

利雲特[-1] 對 艾爾切[+1] 利雲特穿撚到盤?

基爾上啊

我立即屌你老豆輸錢關我egg事

Me

真大波上啊

你追擊完我未 我唔係個個咩傻鳩chabb

穿撚到

車路士-1 派錢？

半一都覺得深，仲讓一球

德乙00000000

超級超級超級無敵反彈盾（無視對家屬性）

彈返比你全家！

LF2

我

一睇就知我贏了

車仔上盤你地唔跟有咩計?

天下太平

半大24

波台真飛大戶呢

車仔大波定上盤 似送錢

Lm

3支旗

上盤抵買啲

車仔直屌-1

車1.75買完都中風

德乙半大

基爾入爆佢老母

雷丁唔係半手盤唔識買啦今次

即場車仔算 上盤似今晚死得人多

利雲特憑咩

冇 咪屈

1粒都冇

車-1/-1.5

齊心聯齊齊入一球搞下氣氛先好無

服左 我認輸我收回

車派錢?

齊心細波聯

德乙又撚狗

0:1！

今日輸晒得返200，有冇心水指教下

仆街德乙入波未

卡斯goal

有料到 估唔到會輸係你手上

彪岩

終於有波入下

又針先

沙蛇0:1彪岩

0:1，大注你地唔跟有咩計?

卡斯 聖保半大

乜野沙蛇 改口叫沙狗算

8點先出跟條春咩

遲早追返啦 下盤夜留流流長
唔驚！

車

你屋企係邊 打電話提你屋企人拎白卡算

卡斯洛達同我入多粒

58分出

關我

跟沙蛇係信念

有13秒俾你買

牠有了

吊。。風趣到

冇真飛點跟

呢期興跟彪岩

2030 睇緊

事前水

德乙快啲互屌

所以你咪冇女朋友

Ready

0-2

你咪搭沉船la...

性保利入未呀屌你

沙狗！0:2！

彪岩大勝

車轉咗盤

未到2045
應該就快
比左半大又唔撚跟 點救你

聖保利差你半大

還我血汗錢

卡斯魯厄唔好好似琴晚性日耳門咁就得

呢場補唔撚到飛

對唔住

我已經係出左文字版
之後馬會再買完
先再出圖

下次收返

cls 車仔上盤升到2倍

其他場快手開埋半大

準備去紅館開棟篤笑

南巴出左咩

哇紐車盤都轉埋

聖保利12m

發達邦入未

輸鳩埋

平手盤算好

等你今晚帶領

屌你射失

俄超封咗角

聖保求你比我追數

WOW
車升盤

齊心聯 齊心半大ok?

Miss

12m 又miss

俄主

讓平半

有咩啟示

睇錯 我收回

雷丁大波

卡斯做咩紅左個

聖保利可唔可以爭氣啲唉

軌

呢場讓平半，生生性性就得

發達邦

俄主都on9，屌打到咁拎張紅牌，再假d丫

戰神卡未

有冇人要左卡數

再假d頭先1:1就唔會炸啦

邊有咁多劇本

車仔連登大船

老漢推車路士

之前我買辛尼特炸左四球

盤都轉埋

玩完

大船齊羊

車似贏1球

柏達邦想點

德乙三場半大郁未

買左紐個盤

俄超11

買讓波算

原來又是你.....

完場1:1，殺晒上盤同大波

一陣買亞冠好過

唔撚係掛 就係買中無半大嗰場？

車半大有無同路

天下太平
🎏🎏🎏

但卡斯又係我

即場2.5大？

買咗布倫

想買

屌你德乙冰到

車讓咁深唔敢買

響起反杯既信號2:2ft

俄超每邊踢少個鬆動d？
Btw兩邊紅，主應該仲勁過11打11

俄超1:1

紅牌

卡斯洛達專打假
贏緊一粒 換四條定三條後備
嚇到我補飛
即比人cup

混沌重心 基爾fg

上車了

原來名校仔miss12碼

卡數 有冇同路

請問大師有冇混沌半大??

上樓準備撻訂都得

2030 閱讀

發達邦依家唔刷角

車仔個場唔睇好有半大

開波

德乙其他場識入波未

又唔入波 屌佢老父母

Reading

柏達邦

杜斯多夫入波未

雷丁

德乙郁啦喂

留名

決定投靠細波黨 買細波算

每場一球睇下先啦

跟到了

閱讀！

乜撚都細 點賭呀

我雖要找卡數

大波黨冇定企

🎏🎏🎏

玩未

老4 又同路了

沙蛇反杯！！

幾歲牙 仲咁幼稚

沙蛇 全黑蛇1：2彪岩

會skip 太深了 我唔買深過半一嘅盤

基爾都可以0:0服了

其餘三場開波未？

卡爾有暗湧

卡斯10.5S

德乙上呀喂

布撚立即cup

沙蛇！！

半一都唔抵賭啦 一開波比人秒goal 咁

卡數下盤+角大

紐禁屌

杜塞爾多夫

係 我一般只玩平半 平手

連登大船

屌你老母臭系 訓覺 88

德乙

找卡數fg小重心

你輸04

係

卡數穿盤既無野講抵輸

比力呀齊心聯

車被屌

玩留！

雷丁12碼

你死p牌仆街死

雷丁12m

彪岩！

雷丁點球

卡數2.5b上兩倍就上埋

閱讀

雷丁1-0

正！

德乙半大24

水我朋友買亞冠大算

雷丁半客半大

閱讀閱讀！

卡數角大想GEL

四揀一就買中0:0

12M

閱讀入波！

又水我

車狗上半場應該唔識入

信你

唔難,3場都0:0

幾時請我食放題

餓超係咪已經無人屌

係咪全上盤

車1-0

發達幫半場一粒都好呀

係喎

我唔太識睇盤

玩撚完就真

原來閱讀真係解雷丁
好彩估到下

點解申花有條友叫溫家寶

Call左國安

投資幾M

雷丁英文名

連登多弱智

德乙垃圾黎

即場細波力頂

俾次機會

基爾入粒先喇

發達邦12m

咪話估到

輸晒了

柏達幫仲係2.5大細

應該大波得了

有錢羊就唔好報假啦peter哥

1-0

屌你聖保利

明明半大

咪扮

發達幫有求必應不如入多粒啊

保利半大未

自從報假 我兩個月贏左60萬

細波力頂

雷丁今場贏盤空難

車Goal！！！！！

杜塞

Peter蛇

Miss左

聖保利

軌1-0

有無大蛇水

點解ching轉左報真

車！！！

blocked

你奶過好多次？

德乙每場1粒玩下先啦

車goal

準備半大

杜塞買咗1.5b

軌禁屌

乜鳩 弱智？

時真時假先fake

杜塞瘋狂黃牌

同你一樣

好似miss左再入

德乙馬會精選開即場 無入球

大波冇前途 細波更明智

德乙半大只需兩分鐘

岩岩去del左個戶口 佢話見你輸到咁撚慘俾返兩張m記劵俾我

屌你老母車路士刷角

馬會比？我都有

樓上今晚贏錢
樓下今晚屌閪

基爾快手入波

發達幫半大plz

屌左

仲串咗發達 布倫1/1.5b 而家入一粒都走唔到

利雲特
有冇人同路？

找卡數頂住

我地成日同路

原來無關注雷丁

要消失幾個鐘了

大家加油

我單頭 見有2.88

俄超下半一個角球都冇

係 年終輸超過一百萬會有$20回贈

破產仲有信用卡

真彪？

西甲彪

假

我都有

次次上黎放完毒水就潛

琴晚訓左冇睇psg 找卡數做多次望下得唔得

睇啱利雲特
但個人唔買深盤上盤
觀察下算

卡數上

戒賭了

基2

收米

一樣睇好利雲 ，不過讓一球太深

佢仲送左把野我輸錢多既代表

基爾頂撚實個雞頭

齊心聯全主ok

德乙咁易賭
海登作客一定開主

屌 真係買中0:0

細波頂實！

車九個勢似想客其他

支持

車路士9.5s 10 2 100

我話唔要佢d垃圾 掉左張卡落地下就轉身走左了

半場0:2
ft 3:2

發達幫半大變輸半哭撚左

有！

喂
送錢

春蛇

1:2 ft

俄超個兩隊真係超垃圾咩都冇郁過

難以置信 比卡超派錢都有人留

又話細波？

hi ERIC1014 10月14生日?
馬會acc: 05520487
連登名: 火屬性比卡超
呢條撚樣都有今日 又假派又話自己有內幕係到撚手足

就快生日 記得到時上黎乞

乞求 一句生日快樂

我了

入到1球都輸半

送錢買咁大

無錯 所以唔會買
贏錢又要2粒

camp 9

我攞去賣 賺到餐午餐

咁買乜好

我都要

我依家真派又唔得

痴線做錯一次唔俾人改過

連馬會精選都有波入

派未

場波又唔係踢20分鐘

中咗咪派

派左我先 我做證人

你呃我智假前派

重信比卡超既真心智障
淨係假派都起碼30次

車半場 0:2 10 1 100

屌係喎唔記得咗你 留tg

車仔半大未

雷丁半場比多球

關你撚事咩

你地識唔識賭波？
就係有實力先讓得起一球
姐係坐走望贏
真正深盤係講緊讓球半以上果d

頂實細波！！

11.5s

利雲 大

又中計了

卡數！！！ 記得要找

申花必中

考慮緊艾卡馬特

混沌重心 卡數2

找卡數呢隊波幾時先可以死落去英冠 D踢法好撚嘔心

跟實了

我睇下佢係咪想洗底

唔識 所以唔買了

利雲轉盤？

大佬彪戒左買巴塞未?

水左我朋友買亞冠大睇佢運氣了

應該得啦 又係21種

等睇又中

一買12.5即停

戒左啦

今晚重注左利雲

呢啲波即場先買啦

又中真係叫佢請食自助餐算

又唔係我買

車仔20未 手足等緊

買卡數真係鬼掩眼

卡數支持區

唔好咩咁多卡數

Bill

正氣車仔高水上盤

搬泥是咪出黎搞笑

狙擊手呢

有冇bill析

屌
以我觀察左西甲咁多年
利雲呢d 盤
唔買真係對唔住自己

星期六入球精選

Fc首爾3 ✅
基爾 Fg ✅
紐卡素 2

Bill哥

派左未

卡數 記得要清袋

睇盤經驗
唔得閒講太多

利雲轉2個盤 下盤又贏

ill個名就值得我信！跟！

冰c 中

連燈係咪有問題改極都一樣

祖lin係咪on9嫁

利雲半大

求彪析

你個名

卡數中場起腳

最緊要大～盤呢啲無咩所謂

利雲7.5s 勇士請上場

3.5/4會唔會太搏

支持大波波

口水飛 利雲細波 客盤 唔贏揾我

2.5 定3.5

收到

馬會轉死性？開咁多即場

迪娒華拿單刀都唔入

有無人now e登入唔到

水貨前鋒keep到喎

呢排等錢洗

可跟

應該半場就爆

快買

賭仔又急住送錢

啱啱入到

死ser

唔會個人好有信心

同路

有無手足幫手入錢 聽日入返俾你

新加坡馬都開埋，不過有巴打贏大錢

賭仔信唔過
我自己都信唔過自己

沖完涼出黎要車2:0完場派錢

半場？

半大已死

2.5s 認真冇老點

車-1

Yup

咁多隻都比佢買中 抵佢贏

車2.5s 希望有

布撚有暗湧

利雲等多10分鐘高水少少再買大波

三舊水姐

般尼 雷丁是但入多粒

沙蛇定沙狗

回到1.83

咁難得有角球,你斬到咁撚樣...

車快半大！

比達秒針

布達

布撚！！

利雲特主盤

1.77

比達秒jump

精選波膽 西甲
1-2

有無人幫我入1000 星期二還1500

西甲初盤7.5 一開波就連c

馬會開始進步盤多左 即場多左 抵讚

ok acc no.?

留ac 我地手足夾

利雲!!!

羊巴又中

羊巴買咩

車狗唔入比人入啦仆街

冇買到大波針

好似大波

車狗果球都係對面入

半大咁都無

1.8

我都係入個西入麵

等大波高水等太耐 入咗

邊場

一球咋又gel

利雲？

好似係

02 閲讀

閱讀受半一

我愛閱讀

發達邦‼️‼️

乜撚野Reading

扑

雲拿浪費晒機會屌你

扑你老味

雷丁半客 半大 全大 爽到

比佢射走個半大

講真的 唔還死全家 有意tg搵我

杜塞點撚樣

又一個賤種

單刀咁都可以炒on9

希望冇半大既賤種車狗下半場比人反cup 啦

3.5s Gel

仲有2粒頂

屌 廢車無半大

韓仔 荷乙入未

利雲半場炒佢

卡數Cup未

0:2
所以多閱讀樂趣多

英雄所見略同

查仔半大吧

又中

車 針

留意到你條仆街好撚黑心
專嗌大船對家

屌你老母賤種車狗

雲佬

贏緊半木格

蔚山屌打入未 升左幾個盤都唔贏？

3日50% 好過你拎去賭

垃圾車冇半大

唔比我獨特架

利雲有2.5未

海登咸追和please

垃圾timo12碼位射錯邊

真飛/死全家？

廢車半客Gel

發達邦盤
閱讀盤
車12.5走地S

布撚終於起多兩次腳

完場再講

水泥gel

全家死

布撚

呢條敗家仔食屎啦 咁都可以唔中龍

射走咗我個半場0:2

基爾，杜塞爾果兩場肯入波未

西甲開7.5竟然輕鬆角大

冷靜 比次機會先

都知你人品唔好 水完個fd買自己冇買仲想人地唔中

杜斯多夫大波未

蔚山

韓仔1-0

新条蛇又扮哂正直

英甲大波是夢

亞冠快入多幾粒食免費自助餐

卡爾3-1

我唔係正直L 止不過係冇你咁仆街啫😗

好撚野1-3

想食

利雲夠薑半大

海登追和未

我仲未入到 打去屌屌佢先

好

辣

沙🐶1:3彪岩

我仲正直過你

彪岩今日中晒

咁快gel

我朋友贏咁多 唔請自助餐講唔通

認真的 有興趣搵我 一定還

望左望365個GRAPH
對面中場直入龍?

我正式宣布 沙xx（前沙蛇）改名做沙狗！！

啲錢係垃圾牛牛到 又無得即時拎

基爾獸2：0未

乞都唔乞 直接呃

卡斯10..5s

卡數驘盤 10 1 100

1個1000
10個就1萬 好過賭

你拎黎做咩

門神 中！

呃左死全家

般尼茅夫都ok 刷8角 輸緊2球

海登唔知邊隊var 12

狗會西甲初盤7.5 角球係咪弱智

你去借三線 都5洗500息

荷乙快入

23分鐘4c 仲唔gel幾時先gel

基2 12

基爾12碼

電話數啦

中 依加唔係贏半格？

垃圾隊

goallll

益呢度巴打好過益出面啦 當派左500

利雲柒半大未

利雲快手20

我買+1盤

信錯布撚

海登咸真係垃圾黎 屌

我拎$1000買一場都仲有機會收返錢

iOS 我都load唔到

齊心聯全上盤

3串1斷海登

講到尾都係唔信會還姐咁咪算

same

手持車 11.5s跳唔跳船好

有無手足幫手入三舊水 聽日入$310俾你
用個名擔保

利雲半大 我借俾你

馬會今日有開？

支持幫叫

辛特可唔可以11

借埋 幫叫

海登杜塞爾比多兩球

點算

點解咁易賭

卡爾斯3:1
雷丁2:0

海登和 5 1 500

終於有2.5買

祝贏

我果條飛全格10 1 100
抽中會問我果條係咩飛

基寧咸快撚啲入啦

我g

利雲又秒糕撚半大

收$

我自己都試過走投無路
試過$100用一個星期
試過平注2000兩日都輸四五萬

人有三衰六旺，真係唔得嘅咪停下先
我上年一個月輸咗100k之後都停咗成年先玩返
我而加都係用$3000本一直玩到而加，輸咗咪又抖幾個月

雖然講錢我幫你唔到，但希望你會明
又或者希望其他清會幫到你

拜狗轉左盤

終於入到

荷乙先係

知先好留

主入多粒

布撚追和 10 1 100

垃圾海登

講到咁嚴重我只係啲錢放左係牛牛拎唔到出黎

利雲特快半大

海登我屌你老母，一買即比人入一球

荷乙場波3分鐘完?

有冇心水

𡃁仔留多次tg

今輪德乙齊心上盤

幫我問候你老母

基爾d角停停先

輸撚死你呀

痴線，仲要全-1

車仔比多球ok?

借$1000咁多人關注 我借三舊水無人理有無人幫手

布撚試下3:2叫吓先

拉素細角

比車仔撚完比利雲撚 半大黨好命苦

基寧咸比球先啦

屌你老母利雲特 入啦

半大黨

海登追返一球先比唔比啊

屌你老母廢撚到咁作客

荷乙1-1

利雲入未

唔俾

辛特

利雲半大玩撚完 大家可以返屋企喇

咁撚串

車角球點買好

唔撚比

on9雲拿 屌佢老尾

Werner 戇鳩
以後唔買車cls

利雲特學下比達啦

利雲仲要假封撚多下

又係垃圾timo

海登入返一球啦屌你老母

雲拿仲傳我屌

布倫奇蹟追和啦

蔚山goalllll

荷乙韓仔

仲傳

利雲-1

車仔有心唔穿盤，贏波輸盤了

人間有愛 呢啲先係真男人

借到就得啦

車仔入未呀屌

想幫佢全家祈福

要屌啊屌你老母

海登cup佢

利雲半1全3

你唔係早兩日先中左兩皮咩
做咩要代入

恭喜晒

車路士 20 未

亞冠又大聽日朋友請食自助餐

1:1好d

半2全.......

Goal 海登

海登神奇追和比唔比啊

咪放哂落牛牛到

車 ng1.7.倍

你真係狗黎

比多球12碼海登

海登咸入多球

4

Payme好似用左真名，唔好起我底

咁都miss,,

利雲

咁撚樣都飛機

佢自願請

找卡數 咁都唔入

今日全上盤 應該個個都贏啦掛

基爾基爾基爾基爾基爾

Stpaul 又炸走大波吊你老母

2.5b都咁難

如你所願，快啲追和比次機會你

不了 唔想你自殘

般尼反cup 10 1 100

一火

海登又刷

車係咪要補nogoal了

布撚追和我代你切

卡數我屌你 入未

找卡數班撚樣唔識射波

入‼️

拜淫半大有冇手足收息

幾時出水 掛住你啲燈

又話唔賭

收錢！！

有啦

冇賭係到叫下卡數姐

唔想害人住

辛尼特goalll

上盤夜 辛尼特都入埋

2-2

10分鐘一球到尾咁撚絕呀車仔

出左街全日 MISS 日本波德乙 好C服

2:2 幫緊你幫緊你

乜撚野波

係咪有人買左雷丁？腳震未

雷丁搞咩

般尼

屌你雷丁

垃圾雷丁

車仔刷角啊

屌 日本波輸撚死我

閱讀頂撚住！

哇 雷丁搞乜鳩

Reading！

海登22 1 100

卡數準備

基2！

基爾紅左

有冇十二碼啊

雷丁山泥傾瀉式崩盤

k

雷丁震緊

me

紅左無十二碼，紅來做乜

前3場俾雷丁撚過 好彩今日冇買

一個100 咪再lm

2:2

22

Goal 2:2

聖保。補幾多

0:2！

好波海登

紐卡素 0-2 車路士

2-2海登

中啊

2：2中

我屌你老母卡數

車路士!!!!!!!

基爾 2-2 海登海默

仆街基爾都針

海登我愛你

奇蹟降臨

我車

點賭 咁都2:2...

又撚狗手腳

找卡數抵撚死

車！

基爾全隊空難喇 屌你老母

master g 好似係 留tg

炸啦

呢獲真係奇蹟 屌 諗住都收皮

雷丁頂撚住

德穴4x1角細勁中

3串1中呀

堅黑 9點得4場 兩場半大都簡唔中

Gel死基2

唔洗要你切啦，下場買乜

基爾好彩買發達邦

買得十蚊先中 9.5
平時買100 又唔見中

你 留tg

轉頭1:2撚狗

海登癲撚到

pmed 見到了

海登一世球迷

不過買到 4.5倍 屌 19倍唔敢

海登癡撚線

2-0 2-1 2-2 屌你老母 食到埋口仲要嘔埋半格出黎

屌你老母

海登好人一世平安

1001！

慘

1

有料，抵切